00後既你地一定未玩過呢部機

90後都無玩過

仲有部係屋企

超音屎

越南大戰必玩

x2

玩過 行申00後

玩過
利申:10後

細個就係偷左呢部機去玩

D電倒水咁款

呢部嘢重到死
電又倒水咁快

GG 忍勁好玩

喺咪wsc啲friend ？
利申 90後細個窮到飯都冇得食，乜柒出名玩具都未玩過

重要用好多粒，d電又貴

btw，超音鼠好玩

Game Gear早wsc好多好多，係黑白畫面灰機gameboy個年代

屋企有部 大牛龜

記得部野都唔平

d 色好似仲靚過 gameboy colour
但真係好食電

gb 4粒電,佢要6粒
仲要得兩三個鐘運行時間
極重,玩得會有網球手
可以當成殺人兇器

好鍾意玩street fighter ， 鍾意到對眼散光

因為買錯左俾人打

屋企仲有部
最鐘意玩光明與黑暗
格鬥三人組
入樽
j league 94

有忍者同超音鼠玩